無能力者娜娜, 呢套動漫, 到底喺男性向定女性向?

有女性朋友問我, 有睇咩動漫?

問到咁, 我唔知點答好, 因為, 如果我講錯一啲男性向嘅動畫, 費事以為我係變態佬, 咁樣形象會下降.

講返我睇過咩先最近,或者嚟緊會睇:

新石紀
工作細胞, 工作細胞black
無能力者娜娜
弱勢角色友崎君
無職轉生
我是蜘蛛又怎樣
天地創造設計部

有冇人知我睇呢啲類型, 究竟我性格究竟係偏向男定女?

明明呢幾套動畫好似好男性向, 點解好似冇咩男睇.
如果我如實講, 我睇過呢啲動漫, 會唔會以為我係變態佬?

男女都岩
又冇淫野

你同我好接近喎，最近新番我都揀左呢幾套睇，再加埋咒術迴戰同埋達爾大冒險

睇動漫睇到short左
男定女有咩所謂

關男女撚事咩 你自己樣衰變態就變態啦
講撚到睇男性動漫就係變態咁痴撚線

天地創造好睇

娜娜呢套野仲催淚過成神之日

腐女個腦得男定女性向。。。。

用佢地定義，一堆chok男+女主 = 女性向, 其他都係男性向/子供向.

=.=

你鍾意睇咩咪睇咩囉

結論：樓主係變態佬

唔係淨係主角娜娜令我好感動

有治療能力嗰隻都係
佢朋友為咗佢唔好畀人霸凌, 所以就同佢返學, 但係佢朋友係有絕症, 所以唔返學.

火影 海賊王係男性向定女性向?
介紹女仔睇會唔會比人覺得變態?

咁驚咪講啲大路野囉
世界第一初戀
純情羅曼史
10count
呢啲囉

如果套動畫只有單一性別我唔會睇

全部係女角, 我不如睇av好過
全部係男角冇興趣

咩叫chok男?

咩年代
睇套動畫都要分男女向
好睇咪睇囉on99

我諗你都係巴打啦

但係點解我身邊好似冇咩男睇?

on9仔.....

全部男角BL係女性向喎

全部係女就係AV....

咁介意做乜？

變態咪變態囉

po主幾歲

大劍係AV?